程至美著到咁X樣落老蘭博咩

岩石胸

佢條腸好黑吓

成日諗呢啲人有冇老豆老母㗎

博你開依個post宣傳

為左上位可以去到幾盡
不過佢都成功吸引你開post

屌

我覺得佢幾可愛

屌，入黎諗住睇程至美醫生

好撚正

對波唔撚識郁

臨訓睇到呢啲野真係大鑊

ok

為左比鬼佬屌

呢條女想出位想到忽撚咗

仲以為吳啟華落老蘭

俾個IG黎等我block左佢

邊個嚟 以為吳啟華

心口果塊皮膚應該連胸都係假喎

一心入黎諗住睇吳啟華

lm

以為吳啟華

點解佢叫程至美

條女叫吳啟華定程至美

幾錢Q

程至美醫生呢

還我吳啟華

咪搏你開post討論佢lo

無非都係想受精

死臭雞

想屌

其實唔尷尬嘅咩
利申:屌

拉一拉就可以開波

程現美好身段，程美段

.......

我彈出又彈入,打我呀笨

未load到圖之前我心諗 吳啟華可以著到點撚樣啊

我要吳啟華呀

我想睇程至美醫生，
你比個假波我？！

仲以為吳啟華

Don't make stupid people famous

好撚正 但我唔識佢

程至美萬聖節落老蘭只係由救人嘅醫生轉為幫病人安樂死嘅醫生

對波硬到
屌

去拍AV?

為何不是我想像的

妙手淫心

fake ball

呢d就有圖

假波都好意思著到咁，露條假到爆既波邊，方死全世界都唔知佢對野係假

正撚到

痴能線

又要打丁

你係本人?

MORE就MORE啦咁撚手多

屌 程至美呢

more

呢隻支那雞咩事呀
咪撚見到對矽膠波就盲撚咗啦

呢個真...咁撚雞格 無羞恥之心
老豆老母見到都唔知比咩反應
比親戚問起
唔通答個女做雞咩

就算係假波都冇你份屌呀, 走啦垃圾

走啦中國雞

屌
想睇吳啟華你比啲咁撚樣嘅野我睇
好撚嬲

臭雞

講真我寧願J吳啟華

g

張一健又點撚樣落老蘭

我入黎呢個 post 最主要都係睇留言

臭X

原來係中國人 唔怪得

又要打j

佢真波喎
唔好問我點解知

咗坦白話自己係香港g 支那

屌,我真係以為係吳啟華落老蘭

有冇人覺得佢扭扭下嗰幾野好戇鳩

有時啲人唔係扮鬼扮女巫走咗去Cosplay都算啦
呢個連Cosplay都唔係

我認我以為樓主係講吳啟華

博屌

呢條友之前行動漫節見佢帶住件兔耳當cosplay，著到企街咁棟喺到無人理，唔知做乜鳩

關我撚事

佢係邊個黎

本身係中菲混血兒！爸爸係香港人，而媽媽就係菲律賓人。

美女學徒～除咗會去荒山野嶺影相，程美原來曾經做過全祼模特兒，仲影過全祼相。

程至美呢？

妖 一心想睇啟華 呢個咩垃圾黎

菲律賓妹～

前ccTV G

全裸相呢

習慣了～

人做雞佢做雞
做到咁撚冇觀眾緣

佢條影相佬男友影架
佢條仔真係好大方, 成個 facebook 都係放佢條女嘅J圖
Follow 佢條仔仲多嘢睇過 follow 條女

睇到咪又係除褲

露比你地睇都要批鬥

不了～

我一心想睇吳啟華

仲以為吳啟華幾廿歲人都仲落老蘭咁潮

見唔到吳啟華我竟然有d失望

我重以為係吳啟華著到程至美咁

一定好撚淫

丫～～～～以上內容發夢夢到既

對波硬到

佢成日搵地方畫畫?

你老味你打幾隻字都可以錯撚曬 想點樣呀？

得罪講句
無人想知呢d 2打6 mk妹私事
又唔撚係紅，又唔撚係靚

講整容有咩簡淑兒啦，咪又係戇鳩鳩咁
講真波都大把人，幾時排到呢d 石頭波

以為吳啟華+1

我都以為係，著到程至美咁落老蘭
好撚失望

條女叫程美段

佢係混血兒？大陸mix香港？

賓+中國

我入黎睇吳啟華 屌你比呢d我睇?

好想屌

個gif勁能難load，load左成朝

仲諗住有吳啟華睇 好失望

唔準你咁話簡兒bb

以為吳啟華落老蘭

Batmanhk

駁咩? 駁出名囉

陣味好撚大陸FEEL, 應該係支那蝗底

諗住吳啟華着醫生袍落老蘭

說好的吳啟華呢

博比人j
利申： j咗

樓主係咪文盲 兩個名都唔識分

屌你老母邊撚個來

方唐鏡呢？

咁睇唔過眼咪唔好follow人囉

援交妹至愛打卡酒店

條仔fb plz

係，㩒圖片mode仲彈app

條女好正 ，你哋唔屌，我屌

屌仲諗住睇吳啟華

用chrome三十秒內load到

其實我好鍾意扮醫生㗎

明明假波，哪來的自信學人show off

吳啟華呢

我屌

盲嘅都知係假波啦
唔洗問你知唔知啊

假波

睇到鳩都硬撚埋

好假

好硬

邊個黎

以為真係吳啟華

上面隻fatpool扯唒旗

佢呢個整容套餐唔知幾錢呢

比著我都扯

gay test...

其實佢咁樣 搞到自己好cheap

Lm

假波假樣
不過好正

有啲女人分唔清楚CHEAP同受歡迎
所以成日露波露屎忽引人注目

仲諗住入黎睇吳啟華

全部人都想睇吳啟華先入嚟

仲諗住吳啟華可以著成點閪樣落老蘭，屌你女嚟 ，我要程至美醫生啊

一心諗住入嚟睇程至美醫生
你依家俾啲咁嘅嘢我

好硬好想瘋狂攀石

4k畫質係耐少少ga

個個都屌晒鬼，但正評又咁多

碌撚好誠實

我要睇吳啟華啊

好老實,搏咩?搏班咸濕佬睇,搏上位囉
HELLOWEEN DRESS CODE係咩都未搞清楚
至少應下節都要茶D血上身啦下嘛
剩係中門大開SHOW 個胸出黎
成件事錯哂
真係抵比我地屌
雞

成班酸民淨係識屌假波嬲屌大陸g

係有料既就爆啲料出黎大家討論。無既話靜靜地J啦屌

上面有人去老蘭扮熊本熊

靜係屌屎忽ok既
起碼係真

以L擊石～

十足玩抖音啲支那閪

中賓混血

啱晒我口味，一定要扑兩次

我可以吊

仲諗緊吳啓華可以有幾柒

好想吉下

一~堆~臭~雞
只想追趕生活最基本需要

吳啟華呢？

屌你老母,隔離POST咪有囉
全身得內臟係真呀,連個名都係假架盲撚

博被人睇囉 無男朋友既咪睇下有無啱feel既ons下囉
就係咁簡單 點解講到好似好咩咁 又話咩其實佢地有無父母 咁父母都有開放同傳統保守架嘛

仆街臭雞
扯左

利申

好撚正wo

屌你老母諗住入黎睇吳啟華架

點解唔係醫生呀

擺明搵老闆

扯開小小就入得，幾方便

我認罪啊 我罪無可恕啊

整容簡日日同有錢二世祖保險狗玩，關你撚事咩

石頭波

條腰咁撚長

其實佢知唔知咁樣係釣唔到金龜?
真係唔知佢搏乜? 搏拍鹹片?

果啲冇得整

著到咁落老蘭緊係博屌啦
一揭開就屌得，幾方便

第二張扭得幾撚淫 女上一定好un得
一定好多水
即刻拉開就可以插入

仲諗住有醫生cosplay 睇

雖則假波，但好過iPad

Ig?

屌喇星+1

事但啦，話撚知佢比幾多黑腸輪過飲過幾多白汁
關你地撚事又同時關我撚事咩
正常人一睇就知玩具黎架啦

假樣假波都上到位

毒撚為打個J 唔會理咁多

假波 冇pat

呢d雞先有雞味架嘛

博上位到咁，同唔著有咩分別

btw想屌

冇錯
成日想抄韓星
但又冇節奏又冇美感
睇下 d 貓貓狗狗扭屎忽仲過癮

明明成年前個佢參加第二個比賽都無咁大波

個鼻扁好多

邊春個程至美

成個人都好撚膠
利申法官大人唔撚洗開庭 屌硬

我入嚟睇吳啓華㗎

屌 以為吳啟華

頂，我以為你講緊醫生

嘩細咁多，仲要對波同泳衣空隙，俾盡得b
睇黎岩撚定係假波

又唔係你條女 佢裸跑都唔關你事啦

隱約聽到妙手仁心隻音樂

又假波又假樣又假名....

發明星夢做藝人就唔洗諗架啦...

但係咁都會有人包咩?

唔撚係掛 成身膠味真係唔開胃啦